覺唔覺傻西先驚武漢肺炎？中國製造根本就得啖笑

Ig 有條友自稱係你喎
到底係咪衲Dee你開架

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

未FC 就咁聽你講己經覺得係流

衲dee已經講咗唔係

IG嗰件假膠假到咁撚樣你唔係信呀嗎?